・今現在１で　１P勝ち　２で　２P勝ちになっているが、１と２を同時押ししてしまうと、１ラウンド内に両方勝ったことになってしまい、
これを２回続けると両方とも二回勝ってしまい　１P勝利画像と　２P勝利画像が同時に出てしまう

画像用意しました

・勝敗確定後のWin Lose画面で負けたほうの画面が荒ぶる
たぶんKillMeが変な動き方してるんだと思う

・2-1でゲームが終了したときに1P側にキャラクターポリゴンが存在する
